【跪求】求下大家正確使用twitter，唔好成為我哋自己都唔鐘意嘅spam bot

（代post）

呢排外國文宣組真係好撚勁，reddit同twitter都推到香港嘅事上國際
但係有大量人註冊啲新account，又冇去了解到twitter同連登一樣，其實都有自己一套規矩。

有啲twitter用家開始俾人鳩 tag：

以下係twitter tg谷嘅少少建議，求下大家睇睇

TG group：
小心唔好提起TG group，你會成為人地眼中嘅三毛
po你條tweet嘅link上嚟我哋幫推
但share都要FC，搵下個source，睇下佢平時可唔可信

Twitter 101：
- 加pro pic同bio簡介，唔好成個bot咁
- 一撚定要加hashtag，唔用你條tweet跟本冇人睇，之後會講用咩tag
- Retweet人地嘅嘢去發放資訊
- Quote Retweet去加自己意見

點係一條好tweet?
- Retweet都要FC，睇佢哋係咪可信嘅account
- 有圖有片有真相
- 太長啲人會TLDR
- 4個hashtag盡晒，唔好再多
- 唔好加啲唔關事嘅hashtag
- 唔好亂鳩咁tag唔識嘅人

可用hashtag：
#FreedomHK #HongKong #HongKongProtests #FreeHK #antiELAB #HKProtests #HongKongers #PrayforHongKong #StandwithHK #FightforFreedom

嚟加入tg大家庭：

呢度有條list話你知有咩account可以follow：

希望大家注意少少，見手足俾人屌我都覺得好唔抵

tui

正確使用Twitter 正視聽

push

唔緊要， 大家都係第一次，學下就識架啦

推到一人一twitter

Pish
Twitter真係好撚好用

岩岩10點推hastag
唔知有幾多人有幫手推呢
我自己就由10點推到11點半左右
觀鳥找數咁多人去現場
文宣呢啲正經野 幾時肯幫手呢
Twitter啊 要開返個 肯開未

真係嬲架 玩完喇 做正經野喇幫手

push，爭取國際曝光

推

我十點推到而家

唔係開post 講一句 文宣做野 就完
人人手上有一部電話 都做到文宣
希望大家善用twitter
完

見埋改返個 username
有外國人話一見到個名後面有一串 random number (e.g. Carrie201903718) 就覺得嗰個係 bot/ spam
麻煩各位去一去 Setting and Privacy > Account > User Name 改走串 random number

呢外 retweet 都加一兩句短短哋嘅 comments，唔好淨係得幾個 hashtags，唔係好似 bot

辛苦了 我沖完涼繼續推

*同埋
自膠

推！講得好 慢慢學習

tui ah tui yueng jei post tui

小心啲 唔好做豬隊友

當真account咁玩就最正確
當我地笑Chinese troll嘅時候，更加唔好做同一樣野

入鄉隨俗嘛

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

最重要係大家留comment講下自己睇法

玩?

講緊觀鳥 不過難得有人肯找數
係難得既 不過真係推左好耐 又見有成7萬幾人睇直播 有啲不吐不快姐

再推
大家都好憎三毛狗好似 bot 咁洗版
同一時間外國人都係咁諗
一定要加自己打嘅嘢，唔好淨係 copy and paste
Otherwise we will be another annoying twitter bot!

多謝大家嘅努力

無理過

有d真係hea

推呀
呢樣野每個人都可以做架
就算唔識英文都好
你retweet下 加下hashtag 都已經幫到好多
係時候令twitter係香港流行

推！一齊做

係
打句自己comment其實唔係好嘥時間，但觀感上好好多 (即使只係一句)

用twitter棄fackbook

True

612 721 811

自推

冇人推

有係香港嘅外國籍記者整咗個教學thread
傳送門:

推！

Push

be original 同埋真係要同人interact
follow, reply, retweet, quote tweet etc
有五毛屌老母叫你死全家既記住要用英文講返件事搶道德高地

eg
tell me how this isn’t imperialism
tell me how this isn’t sexism

當自己係記者咁做